港女點解咁鍾意著黑絲？

摟屌

連登仔結論：雞

我入到嚟

我入到黎

ching點睇而家叻勁盛行

坊間其中一個原因
係d女想show對腳俾人睇
但又唔想剃腳毛

所以著黑絲遮住

因為方便…
唔駛剃腳毛
唔駛搽野
遮到印/紅點/毛
遮瑕

萬人輪屌樓主老母

睇落夠滑

樓主自己著黑絲影張相頂住先啦

好撚臭
利申:聞過

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

樓主老母都好鐘意著黑絲

滿意？

仲有改善腿型, 望落去修長啲.

試救樓豬老母

好心幫你地搵埋仲要負評我

點解你咁垃圾

救唔L到呀